香港人唔出街係咪真係會死

見啲人日日一邊屌留學生屌大陸撚嚟香港但又日日都仲出街吃喝玩樂行山睇戲bbq
返工就唔講啦 但啲不必要社交就不能停

大佬 政府不作為 防疫就要靠大家自己做啦 日日仲咁撚多人出去唔爆發都奇 呢啲非常時期留喺屋企有幾難

留係屋企好似會蟻咬咁

社交如果係不必要, 人類點解要群居?

土地問題，好多廢老見個仔女唔開工又屌

老母王國又屌老公唔幫手

外國人屋企大就話得，你試下屋企3-4百尺住5個人
出街都係想冇咁壓迫

由尻佢地啦
遲早都爆
不過而家提早攬炒

香港人 呢幾日幾十單呀
忍下啦

如果個個住HOUSE,有花園成個月係屋企又有咩所謂
但屌你個閪香港個撚個2,3百呎塞5,6條友,點撚樣成個月係屋企唔出街呀

你估個個都好似你咁毒咩

屋企嘅私人空間得一張床

頭10個留言已經睇到香港人既質素

第一屆行山撚攝影比賽

真係好撚驚 唔洗返工都唔會出街

平常生活社交係必要，但而家係疫情期間，係咪都係要日日見面？社交都有好多種，喺屋企都可以text、facetime、一齊打機，但出街係咪必要？

要屌不如屌外國人唔帶口罩嘢到啲留學生一身到係病
仲要留學生自私一定要返香港
最後仲唔肯隔離要出街

真心，日日仲出去吃喝玩樂個班真係有啲問題，你話一個禮拜出一次門口我都可以接受，始終香港人嘅屋企細，出時間困係屋企嘅話，真係會顛。但我覺得日日出去玩個班真係有啲問題。返工個班就日日望home office，可以唔洗出屋企門口，呢班就調返轉，日日想出去玩

人本來就是獨立個體，不應像羊群居

咁你講咩返工就唔好講?
返工聚集嘅人數時間, 大撚鑊過你出黎社交啦
又唔想背負叫停工個代價
又想做到停止疫情擴散果效
有無咁理想呀?

啱呀 世間上所有物體都係粒子應該徹底分解

so, just like your name, stay at home

經過沙士都唔識驚

又黎引戰POST
原頭做起啦
政府首先唔帶頭禁人入境
同埋
你估人人係屋企係有足夠私人空間？
個個屋企都好和諧？
返OFFICE又比人屌做狗，又叫辭職
最重要係自律，你有病唔應該出街先係重點
其實你係屋企都會有擾流效應攬炒
當然有得留，我絕對支持留係屋企
但唔係人人做到日日係屋企
放風一兩日都合理姐
同埋要注意個人衛生先最重要